國際奧委會主席宣佈 將從中國採購疫苗 提供給東京奧運會及北京冬奧會參賽者

據法新社剛剛消息，國際奧委會主席托馬斯·巴赫11日宣布，將給東京奧運會和北京冬奧會的參賽者提供從中國採購的疫苗。

報導稱，巴赫說中國奧委會已經提出要為兩個賽事的參賽者提供額外的疫苗。他表示，國際奧委會將為奧運會和殘奧會代表隊支付這些額外的疫苗費用。

睇嚟今次中國攞曬所有金銀銅牌不是夢了

只有中國人先會對自己國家嘅疫苗免疫
因為打咗十幾年身體早就習慣咗

厲害了我的國

食屎啦屌

歐美日韓呢啲文明國家應該打返自己嗰啲啦，呢批毒藥多數係畀班nigga打

大國應該神早就打哂歐美掛，應該係比啲窮閪國家用？

打死哂班力架係好事

想害死啲運動員

窮撚國家都未必打啦 攞個國家英雄幫佢試針

好事黎架
亞非拉兄弟快打

有錢國家一早打晒
係d窮撚國家未有得打先幫佢地打

拎到疫苗獨家贊助

睇下邊個夠膽打

係咪大量運動員退出。。

支那鬼國 假疫苗

大國自己身邊都有疫苗
所以應該唔會關佢地事

唔運動既打左都中風咁打完去運動咪

日本有輝瑞點解要打中國疫苗

邊有贊助
要比錢

周四國際奧委會（IOC）會長巴赫宣佈，中國奧委會已經提議為今年東京奧運以及2022年北京冬季奧運會的所有參與者，即連同所有工作人員在內，為他們提供中國製疫苗，而且IOC將會負責支付這些中國製疫苗的費用。

為所有參與者以及所有工作人員打疫苗
即係可能打過都要重新打多次

你估飲完可樂飲百事咩屌

全部可以退賽了

東北京都唔洗去

跑跑吓訓低左

Nba班球員都冇打啦，運動員打乜9疫苗呀？

今次班左膠仲唔仆街
支那迫佢地逐個試支那藥，又贏

日本表示，咁我唔搞奧運了。

抵死,快撚D打,打死班奶共運動員

奥委會，Fifa全部都係垃圾
有錢有資助認你老豆都得

工作人員被迫打都話
運動員無可能迫人打
無人知會對體能有咩影響
同埋無咩可能單一疫苗
唔岩倫理

奧委會又係貪腐到仆街，點有可能唔奶共

快撚啲世界末日啦，個撚個喺樹奶

洗咩打,牙朗中左武肺跳得仲高添

中國實最多金牌

中國又Win Win

擺明助攻

毒害運動員

歐美應該無事，自己有疫苗

唔打唔比參加仲要江門檢疫

推到日本仔炎上啦
屌
咁都忍得屎都食得
定係慣咗做社畜食開屎